一人一個行內既秘密

人人以為香港油價好貴
事實係岩一半
因為香港柴油係無稅
如果有車隊係有大折扣 或者出面入油車油
5-6蚊一升
所以香港政府從不想引入柴油私家車

呢個叫秘密?

Dc9從不報稅

Asia Miles好垃圾

要儲不如儲其他One World FFP

btw 其實都唔洗咩大車隊
舊公司4架車已經減8個幾

社福界好多賤人

做雞，黑色西裝友一定係變態西客

係人都知，本身都減7.幾

教畜真係好畜
一間學校起碼一半人係冗員

你知就唔係秘密？
我而家先知

地盤管理層冇個好人

安全佬唔係人

而家油價 電油17.54 我用最高折扣嗰張都係3.X
折扣之後都仲貴過油渣
我老豆張油渣卡去入油價錢減半 仲要唔使俾稅....
同埋啲仆街油公司 全部都係合謀定價 呢間做完promote即刻到第二間做 第二間做完就第三間做 無合謀定價搵鬼信

Googler 係垃圾 從來唔睇客email 唔覆客email 態度差 周圍做freelance吸公司錢

1)某大品牌戲院比你想像中更污糟，唔會有院內大清潔，啲櫈可能由day one生存到戲院拆，抹唔超過30次
2)以為裝修完好靚？大部分都係門面功夫，院內變化近乎0(啲櫈拆完再裝返) 因為熄咗燈一樣，但裝修費每次過百萬
3)你哋食嘅爆谷大部分放係垃圾袋儲存，有啲會用靚少少嘅透明袋，個袋用上百次，有啲袋仲有米奇咬過，只有少部份用箱。
4)戲院真正獲利係小賣部，你唔洗避開品牌去睇戲支持本土，你入場都會分賬俾片商，唔買嘢食就得。第一個星期永遠最多。
5)每間劇院都有Hold位，只要投訴合理/發晒脾氣，自然有機會坐，港島西啲位一撚流。
6)每間戲院嘅死症都係冷氣，好多時鮮風機有事，有時係冷水機有事，半夜尾場好多商場式戲院為咗慳錢，買少1個鐘冷水，所以會好熱。
7)當戲院無啦啦送你coupon買嘢食，一定係又加價

HK No IT

係人都知